[只知辛祖失了蹤]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [939]

Slow

只知道

1億中堅轉邊轉到角球

軌先輸12碼

拜12m

美斯好撚勁

係咪可以訓

垃圾車搵毒撚做隊長同無隊長有咩分別

軌

軌咁快輸12碼

拜

屌想轉台 但又想睇花

血洗安聯

基沙文完全唔得
成個lin咁 進攻終結者

用電腦雙修緊

車狗日日笑阿狗10-2
今晚比人炒就碌柒

呢11人都冇乜邊個可信

想再買3.5燈尻佢比人炒

血洗安聯(用自己d血)

入4球反cup晉級

仆街
柒左

入五球反cup

1:4 ready

唔啱音

巴狗唔撚對路
10分鐘內拿玻里放生左佢3次

到底kepa真係咁廢咩

1:4 夠數啦

kante真係跌得好勁

拿玻里禁住疤黎攻

拜仁入波個音樂

血洗安聯呢

疤狗個bench先好笑

漏字

又唔係要岩音
要講下咋嘛

燈

你見軌點輸12m就知kepa只係箭靶
前面兩個

個拜仁左閘轉咗number?

又要比拜仁騎住

疤根本就回塘回撚到痴線，但又-6入到波

車狗個bench同巴狗個個差唔多

拿玻里

仲有兩日半
evra ： believe

俾巴塞頂贏角球

根本睇邊邊後防爆得勁啲

軌後備兩個龍門

燈力

換隊把握力勁小小嘅隊一早收左皮
今年最盡8強

想要lenglet

黑到

Lenglet咁樣推人再頂都計數

咁都冇foul

笑撚左

cakir出晒名疤狗黎

Goal stand

試下bid囉
巴狗要做數乜都要賣

bt旁述好似話正確判決

歐聯var同英超尺度不一

睇勢都係大炒車狗

都係垃圾

依個波英超應該吹左
有d似車對我曼個球

尋晚黑走我朗

兩球12m 都on9

拜有撚排數

里昂著數away goal

恩斯治尼高d定高美斯高d

alaba一個長波俾閘就去到軌中後場

Thiago好正如果簽到就好了

車點解要買Dean?

Insigne高過表弟

世界頂級中場 數唔到五個好過佢

奧斯賓拿條矮龍
隻手長啲都救到

好撚勁

禁住來砌

然後車狗冇輸夠十球又可以搶阿記口

派路係看守領隊定係坐正？Btw卡膠都坐過兩日看守領隊

買Thiago 啦屌

如果簽到佢頂matic同平平地執件James做般後備就好

法比安雷斯有馬迪feel

你個名見一次笑一次

一個廢一個老，癲今季打起暫時又未算貴

拜咁樣執到艾方素真係好好

Memphis Depay on his time at #mufc: "The problems there were my responsibility, I blame no one for that, I didn't perform. If I had stayed there seeing how they play now, with a new coach and young players, I would have given everything" #muzone [Viaplay]

兩粒

美斯

嘩，小花惡到

練波咁

美斯on9 勁撚到

又一球

其實攻中位計 古定占勁？
兩件我都好少睇

Messi

又係拜疤一齊入波

勁能到

巴同拜同時2:0

美斯

好耐冇見了

美斯cls

兩邊入兩球都幾乎同步

轉台睇劏車算

Messi 再老都仲係Messi

屌你拜仁入波播既歌咁過癮既 唔係冇觀眾都聽唔到

爛牙佬都入

好正

拜想嘅輕鬆炒10蛋

美斯真係好癲

ospina真係衰矮同手短

美斯勁能到

利雲屈到

大大力炒

兩場都已經唔洗睇

我係咪入錯區 美斯入波咁多人打飛機

準備又要改驚比人bin
有咩好選擇

近年少左好多突破
多左派牌

2:5 ready

唔洗啦 個名幾正

屌 2隊都無野好睇

咁係好波

印象中依家果個都係天價買返嚟都唔係好耐

全盛時期我覺得占勁d，但作用上古有用d

係

拿玻里咁多人圍住都要降住冇人敢拍埋去，抵輸啦

以為拿坡里有得打下，睇返血洗安聯球場好過

要反cup了

屌
2:1

而家嗰個係紙版

依球係勁喎

2比1

呢個真，depay如果係依家加盟會好多機會

失平衡都起到腳仲射得咁靚

我軌吹起反cup號角了，2:1

咁事實係勁

有咩問題
佢同牙朗 兩個有今生無來世
j得一球得一球

咁都吹走

被人吹走咗

炸糊

offside唔計

真係天亡軌

都要ospina條短狗配合

抵啦

軌又比人黑

offside

明黑尻佢

2個20歲鬥到35歲仲鬥緊

點解吹

以波論波
我都成日讚迪布尼

見取消果下 笑到仆街

宜家入五球反cup

唔計

諗起啲軌啱啱燃起少少反cup希望 1分鐘都唔洗就熄左就爽

又要哭喪話比人黑啦

仲要2-0個球都有犯規嫌疑

車狗，黑得多要還架

反勝5球

offside但慢鏡都無

好多狗竇都話邊個30歲老，邊個32歲跑唔郁，但望到呢兩個。。。。。

Kante 唔夠呀後生仔搶

好撚慘

var針對軌

Thiago咪企緊馬迪個位

呢兩個史上最佳邊有得比

基拿比爛年係阿狗on99，點諗到會變咗拜主力

gnabry 同阿狗果時比較
差左5班波
咁撚勁

勁撚到

當

哥利斯卡？
定個wonder kit LB?

明黑鳩你 咁點？

美斯又入

最撚憎曼城 第二美斯 第三巴狗

Davies 差5個身位追返

2個30幾歲仲carry緊2隊波
真心癲
應該後無來者

拜可唔可以炒夠十比零

cls

抵啦 足總對我曼前林伯出晒口術話球證同var偏幫我曼

小花勁到

真
明明2&b級數

我曼果啲控落黎一定甩

佢真係好撚勁睇過幾場
左路一個踢哂

淨係踢佢一個都夠

雲加個種教波過晒時啦

又係啲唔出得國踢嘅

19歲

反應好快

LB, 啱先果球Kante 攞住個波，Davids 追幾個身位搶埋。

高利拜尼真係留返比拿玻里過世

軌隻gk 都要跑黎跑去

davies

好難睇有無手球

喂 thiago真係好勁
買佢啦屌

意假啲防守

當年都唔覺得佢差，不過冇諗過踢不萊梅之後會有咁大進步

依家基本上係用意識、走位取勝，好容易就搵到空位射波

當然都要好靠利雲停波set波

50m轟落去啦屌

呢邊又唔計

果時點解要跟哥狗走

咁都手球
我仲以為睇返疤狗禁區個下

所以Lin真係要出國

?????

利雲大力啲定卡路士大力啲

英超會比人撞死 好似係

K字頭個cb仲有冇人j?

屌 呢2場波 咁撚癲

兩邊係咪唔一齊入就唔畀計

曼聯唔要可以點
食屎狗

成日又話計有無張開身體

琴日迪比都比人吹

Abraham廢到
Lkk level控球 直升機

又無lkk身位 搶點 速度 爆發力

不過講真我地對拜巴都應該差唔多下場

6.5m 年薪都唔係好撚貴啫

拜進攻好立體
又定

歐聯復賽後班球證同var鳩咗咁多既

呢樣又係好離奇 佢本身季初係有
冇啦啦一做主力就乜鳩都消失哂
同福一齊撞牆 但佢仲持續緊

如果唔係椰子佢已經係我曼既人

巴狗今年點可以同拜比
靠美斯打晒

SoB打強隊有一手 不過分組賽未必出到線

呢隊拜勁撚過曼城啦

事實係得利同鏝夠打
不過人地話要血洗安聯球場

係咪班歐洲富豪賭緊Var大細 呀

上年打得好好wo
輸Ddg

Ole 呢兩年打強隊好鬼勁

352 死守反擊

係bruno未黎之前對中下游完全唔識入波
當然 用lin打攻中 大家都明白

唔撚買Lin 同Jones
耶子真係死十次都唔夠

Lkk勁d添

鏝full team既又唔係咁講
不過冇阿古路真係好難贏

過到里昂先算

我地獲獲都比美斯撚

起碼有件尼迪迪咁嘅防中先夠人搶

用自己啲血

Lkk勁好多啦

佢係控球港超level

但身位 搶點 爆發力呢d都係世界最top
所以連續7季每季入15+

Ddg羊隊送走次回合

估唔到梅拿最後一傳咁勁
以為佢淨係識執雞
差唔多30有第二春

一場過 拜可能比下體啲大巴搞掂

首先對中堅對住利雲已經輸晒咗，仲未計廢咗武功嘅ddg

唔該如果決賽真係對Inter 同我瘋狂迫羊，好想睇佢俾我地迫到鳩交俾隊友，失波再屌人。

真係進攻好立體

拿坡里踢到好似唔想踢咁
收喺後面節奏又慢

個高列巴利真係得啖笑

1億中堅

個nigga有咩好j, 好炸彈feel

咁踢落去
唔想比鏝 鈀 拜偷到雞

要畀12m啦

80m實比利雲玩死

仲要就嚟30歲

明明羊平時一俾人迫就大腳9踢向前
所以佢lost possession%好鬼高

就係果下唔大腳

命運

要左人哋隻thiago先

大牛龜含撚啦日撚日扮好波底

強化版屎波

軌真反cup

小花咁攬炒法

軌之前吹到同福差唔多

巴塞冇美斯應該可以放暑假

又燈到入波

Goal

呢度連軌都燈到

紐亞真係回塘啦

好撚燈

西龍紐亞

意甲就係咁，當年比洛提同咸錫都好高價冇人理

笑左

隻古利巴利想點

死撚左佢啦條垃圾

同全盛比真係差好遠

zip 腳

屎波一定唔會輸依球先
因為已經清左出界先

利雲仲有組織玩撚咩

pen

咁都12m

但搏到

紐亞返去打前鋒啦

文尼成日做

但咸錫係勁

真係傷就好笑

zip腳都可以俾12碼
收幾多錢

鬼叫比小花zip到踢走個波先

Koulibaly 根本望唔到佢

一骨折好大獲

5:1想睇反cup

小花篤到個波

真係攞左個波先
係個高列巴利on9

koulibaly都睇佢唔到

美斯執雞都唔使準備

依下係美斯偷到個波先

呢四場有三場有Pk

大晒咩

Nani 都睇唔到皇馬果條友

咁點

歐聯球證

諗起Rio點講美斯過佢

未到on9
但真係美斯勤力先有
12碼要俾啦 咁樣食一腳

意甲嘢真係不能作準，呢個nigga夠膽要求一億

迪莊真係好勁，冷靜到

睇唔到唔係大曬
依下佢比美斯偷到個波 唔出腳嘅話係單刀

咁樣zip都當控咗球，罰12碼

12m

咁就要鬧人收錢

又到napoli有12m

呢場真係諗起都心痛

兩日加埋有無咁多12m

又12m

Smalling > Koulibaly

又pen

cls 球證

啲12碼俾得好鬆

個球證咩事
下下禁區犯規連黃都無張

輪住比

真
koulibaly如果要一億
smalling應該仲貴

暫時4場5球

原來十二碼聯係指歐聯

成日話12碼聯
出到歐聯隊隊都12碼

里昂送作客入球

所以我覺得睇唔到真係有影響囉，大家以後專心俾人剷咪算，踢咩波。

祖昂嗰兩球

歐聯十二碼放題?

咁咪就係佢冇Check身後
先導致俾人督走個波佢再踢落人地到

冇心又點事實就係Foul咗
你爭頂好多批踭都冇講望㗎喇
唔通又唔吹咩

呢球pen真係定生死

最少3球唔應該畀啦

Gattuso 好似越嚟越肥

上次馬仔有下類似咁，好多手足都話要吹

都無錯呀
歐聯唔係聯呀？

咁nani個下都係foul 喎
係唔洗紅姐

依下睇唔到而踢到美斯所以foul有乜問題

乜9理論

Smalling咪又係被人後面攝入黎又唔知然後一腳踢低人

無理論，勾起不快回憶，唔鍾意見到姐。

兩場波都悶悶地

有d 想瞓

完全估到哂會點發展

睇唔到真係有影響

影響d乜

正常就算佢篤得走個波都未必會吹普通罰球
唔好話篤唔到仲要十二碼

影響心情。

疤會唔會連續三屆俾人反cup

前大連一方球星

梅拿踢波不嬲食腦

突然發現我係bt sport出現同講緊波

又轉會？

成日上去

問下球證zip 腳同成個身位食晒有無分別囉。
其實係主觀判斷，
寫未至於非黑即白囉。

記得佢以前又係傳曼聯一員

佢今年德甲助攻王

V92果陣想用成億買

好撚彩無買beloti
水中之水

原來仲踢緊
以為佢返左拿坡里

呢個都食咗半個身位啦喎

仲破紀錄添前2年廢到仆街 今年轉踢法翻生

不過bayen係我過曼之前個隊，請我今場講對軌都合理

四大聯賽而家點排好
英西意德
意一定最後

好似平咗定破咗kdb

咁多波入算好啦

阿古路應該抖多1 2星期

之前已經講
疤肯放一定要搶

阿古路又係好勁
一個佢一個迪布尼

會唔會傻到真係放

我覺得可判可不判，var 都想推翻啦，但就係判左。
咁都無計，同當年紅牌一樣，都無計架。

佢仲勁過普巴

唔知點解死都唔比佢踢影帝個位
依家都未係阿積士個個佢

英>西>德>意

arthur都換比真歷啦

之前我哋被炒個球探講過 未成名之前
提出過迪莊同迪列治
係木狗reject

堆砌三字頭中場線

呢個轉會唔知想點
彭查歷30都仲要 cls

唯有我哋洩底啲用美斯接班人換

有球探推介真曼pulisic同alphonso davies
木：不了

巴塞晉級對拜仁?
點打拜仁依家既巴塞前面三個都唔逼搶既 企係度

係var想判喎球證本身係play on
依球同nani個下仲差得遠 高列巴尼牌都冇就知

木狗自己唔識波又唔信球探咁型？

有無興趣迪莊換馬迪

佢要搶返屁馬就有機會
因為二五古 電話 丹比利做哂死貨

全隊都3字頭
Ddg換達仔
Rojo換朗格歷

換歌王啦

有上帝喺到凡事都有可能

踢法唔同，妹認真踢放啱位勁過dejong。真心。

不過獅子王，dejong同小花係依家疤嘅唯三嘅勁人，其他都回哂塘啦

咪政治囉
但迪莊又肯踢刷鞋波

調返轉講
佢兩個唔係係Ajax浸多兩三年
未必有今日

疤條中場咁既樣都仲賣迪莊

呢啲report 應該好多份
揾返啲成哂名黎講無意思

邊個獅子王
咬人都仲得 不過已經唔係世三個個佢 錫住用仲有貨交
艾巴仲係好勁 走上走落

龍門

影帝要正選

ter stegen
so9唔撚得
平時90分鐘都未必有30秒好波
一接波就甩

過多2年 點都係佢踢架啦
疤狗煩下冇左小花同咬牙狗點算好過啦

拜超>西超>德甲

今場都係用拉傑迪打影帝個位
明明2個應該調轉
拉傑迪又有多腳遠射

嚟咗就冇而家咁勁了

想問dejong防守點？係咪馬迪後生再強化？

ok.我講錯，兩邊轉台，無搞清楚。
總之就係諗起果球，唔鍾意見到lee d 判罰姐。
又唔關我對波事，唔傾喇，

影帝停賽....

佢前中後都要買
不過前面大鑊啲
得小花
蘇咬又老又傷
丹比利同電話又廢

我知講緊6號位

reece james 係咪畫咗眼線

實際上真世界top five應該係
鏝猁拜+鈀+唔知邊隊有冇提議？

迪莊見到中場咁樣自己想走

napoli搏到多粒就會好睇d

基沙文都算 SO7似係俾疤迷同猁狗吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

基沙文first touch好過咬人

唔同類型啦
馬迪個身型防守好so
55波好有優勢
迪莊靠食腦

蝗

想用盡迪莊覆蓋面掛拉傑迪老了

拿坡里下半場開始先逼搶
上半場喺後面等死

推哂d幻幻上正選都唔錯既
araujo Puig Fati
不過佢地唔清人又係好難搞
一堆文員 一堆廢老

Fabian好撚似maddison

咬咬係呢兩年老+傷先開始退化。
佢一個人打起猁同係疤頭個3年msn時代好撚勁，技術夠細膩，first touch好，有speed

個啲唔係廢老添 直頭老屎忽

啲球感又係屈機，一射就有

仲有佢地份？
山中無鳥，麻雀為王

一開始都冇運
開波個下中柱如果入咗 應該已經差好遠

蝕讓就清到既
唔知要蝕幾多啫

依家調轉都啱用基沙文都下下甩

So9都算 基沙文似係俾疤迷吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無辛袓果種典型歐洲球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

咬人first touch好過基沙文

下體掛 贏利

兩年前蘇咬仲好勁喎
最緊要係
佢入到波

諗起牙福開波個下

拜hea踢緊

蝗個人能力好強
琴日如果唔係華拉尼自爆
都有得同鏝打下

望下疤個後備就知疤個問題有幾大
美斯一退馬上沉淪

上半10分鐘放生巴塞3次 怪得邊個

下體打強隊係有一手
但對中下遊成日柒

咕嚕巴利標失

個個咁高人工
無記錯疤 一線隊好似係全歐薪金最高
咁多30幾歲又人工高既廢老
搵邊個接 意甲食唔食得哂

買Felix返嚟打442

其實真係唔覺依家好勁，好似好多有名氣嘅球員，但唔係真係好勁or似疤咁老啦開始回塘

top five好難搵

Felix可能係霎眼嬌

Fati我覺得吹大左

蝗中場出valverde已經勁好多
kroos加modric已經下滑
其實varane未派2球膠前都仲55波緊
個球一輸冇得追即變垃圾時間

祖狗其實唔差 （走左煙sir）

唔係講到咁差姐
不過表現一定對唔住個轉會費

條中場垃圾級喎

如果拿玻里依家入翻球就好睇了

皇

好多冚員

中場太多工兵，個感覺好似有好多個強化版mctom+ fred咁，差過創造型中場同一個可以係邊路突破嘅球員

馬度迪 基迪拉 藍絲

Dybala

下年收翻奧迪加特拍華維迪 回收翻施巴路斯
應該夠做

本來saul可以
但已經變工兵

所以等睇pirlo搵邊個做pirlo個位

根本felix個技術特點同下體個踢法都唔啱
廢lin可能仲啱踢

依家踢正前

諗起trippier去到做埋正選右閘

好似唔想收返定球員唔想返

下體個Saul定邊個？

煙sir On99

佢應該知冇人踢到佢個位
之前屌帥都好鐘意搵比真歷扮派路

正常就一定用Arthur 做中場核心

高列巴利1億喎 值條毛

美路有機會可以

隻點猩今日正常發揮好廢

踢完呢場仲邊有人會畀成億買koulibaly

yes
saul尼古斯

arthur +上返力嘅rabiot應該唔差
明明rabiot之前拍華拉堤都踢到好全能

買tonali

dybala踢正前唔差，今季牙朗之後數dybala踢得最好

拜後備嘅都好有級數
呢啲先係真豪門

但係講緊蛆記關saul咩事

睇完依場
細緊1800萬真係超抵價

我曼應該連拿玻里都打唔贏

自用好過啦sob

華拉提勁姐

有bruno同冇係兩隊波

上面講felix以為講馬會掛

祖好多用波中場 但係個個速率都唔快 好似無論點排個波都係好慢先運到出去
然後又缺翼鋒 踢落去真係好慢好慢

阻住正選發展 不了

Manolas koulibaly 呢個組合真心極品

以為將緊下體

祖太多防中matuidi bentancur 免簽rabiot
藍斯都變大後備

dybala之前好似踢攻中？

買Sancho 綠木會攞唔到經

1億黑鳩既用途就係想用黎收小花同咬咬山?

高列巴尼打完依場淨翻2000萬
30歲又玻璃又廢

麥湯/Fred/P

Bentancur
Dybala pjanic
不過而家要換arthur

tolisso 3-1

對中堅做乜鳩

利雲勁到

呢個deal祖贏啦
pjanic三字頭換個當打中場

大巴打三中場哂左佢

車果兩個中堅

pjanic換arthur 應該好左既

呢球軌啲防守cls

利雲係今場motm啦 1g2a

都係個句
鬧kepa做乜
條後防咁樣
點救

基沙文係巴完全唔敢上腳突破用波
明明依d係佢d賣點黎

一打控傳d缺點出曬黎
依家下下回後算

攻中wo
唔哂啦

又要買中堅又要買龍門
仲有havert chilwell
轟真係無限金錢咩

利雲好撚勁

仲要比真歷回曬塘

佢係馬體做嘅野而家美斯做緊
key ball上腳過人
根本重疊
所以佢而家負責跑同駁腳

簽埋LB kai子就完

kepa無辜

馬體會時期d反擊勁到
依家打控傳 行行企企咁

都唔明簽電話佬做乜9

真 下下都小禁區正面中出
點救呀大佬

原來普巴剪返2016 加盟個頭

軌笑佢短手 save rate低
咁嘅防守
佢球球俾人任射 點救

每年一豪購嘛
古
dembele
電話佬

怪就怪尼馬

kepa係唔值75m，但軌條防線廢撚到

期望佢做到尼馬做嘅野
但技術上根本唔係個皮
尼馬真世三黎 睇佢踢巴黎都知

利雲fit撚到

車又失

即刻入多球

D出波咁撚靚嘅屌

有冇邊位想嚟我曼證明自己

安血洗安聯

又入
kepa真係純箭靶

4:1

頭先嗰下車前退後好撚勁

拜勁撚到
啲人肯走 成隊好有form 同一個節奏 齊上齊落
啲決定又正路 隊友易夾
唔洗睇都知邊度會有人 要點走

成班球商高 有執行力既球員 加個有form既教練
屈到車冇得打

當年個個都知巴有2.2億
買依3件都洗翻3億幾仲要全部垃圾 冇人接貨

仲送左1億比利買vvd Alison

個header勁撚到

七個一皮

用自己d血

死車狗

有身型有腳法
射得頂得用得波
仲要有態

睇個勢都知會輸多幾球

利雲世3 啦 今年
高幾班

7-1

同阿妓有得揮

今年世一

利雲今季真係好撚fit

今年有金球獎既話 肯定大熱黎

D動作仲係超靈活

10-2
都真係唔爭幾

利雲逗音Kol

軌加油好快可以失多球

而家一季5x球已經球皇級，美斯91球係咩概念

車狗會j唔使輸十球㗎

猁盛世嘅功臣係古天奴 巴塞高層 同丹比利

拿玻慘

階段性勝利 比啲掌聲自己

神鋒米歷克差d

本身50球就已經係球皇數據，一季大家都係打50-60場入緊50幾球係好撚勁。

所以小花同牙朗先可以係世1世2企咁耐

牛奶仔 慘

拜其實已經𢭃住黎踢

拜呢d先叫正選後備實力平均

以為咁撚勁 一入黎就追返粒

果陣佢地痴撚線 西甲一季50球

以後唔會有呢啲痴線佬了

美斯38場59

一個古天奴換英超歐聯
抵到

拜下年仲要有辛尼，千祈唔好抽中

重有修咸頓

贏到歐霸就一定小組賽唔會見

辛尼今年係自己扭計所以被雪定大傷？

條左路
明明今季davies打晒
下季davies+sane

11-12果季50 球
後面個c朗又同佢癲 46球

靴仔左腳

好撚堅呀 唔打啦

+水魚般茅

今季拜拎嘅話利雲應該登基啦

拜點解會諗過簽odoi

季初大傷
傷完出黎就武肺

都唔知守得邊個，右邊甘美治同基拿比

想學多捧sancho咁

Ibe solanke
仲借埋Clyne
好似我地同新特蘭咁

8月社區盾重傷

車狗淨係買前 後防唔撚買
下季都幾撚大獲

條左路屈速屈到

柱都中埋 慘

入波攻爆你

兩個96 pace

兩個Awb都守唔掂

大傷

kimmich中場啦 pavard右閘

中龍都唔會入啦，龍門貼晒柱封晒

如果係ddg

好中堅難求
又貴又難買

講真我地去都係比人456

魯營ddg

美斯應該係足球史上第一人
高產 高鋒期10幾年 助攻派牌罰球都有
但個人性格本身內向 抗壓能力麻麻

C朗其實本身真係唔係佢個皮
但佢個意志力真心癲 近依5年追翻曬前10年輸比美斯嘅野

中堅 後備係 luca 蘇利
防中後備有杜利素
翼有高文

美斯企係度就算

軌今日又可以串陪妓輸10:2，睇下佢哋幾勁7:1only

老啦 留力下場算

好似得利雲無後備
不過仲有梅拿

蝗啲士氣波無撚敵，加埋牙朗嘅眼神，完全係相輔相成

計巔峰一定係小花
不過c朗咁多年保持高水準，所以拉返成個生涯黎睇咁有得爭

蘇利好似先係正選中堅

有個幻幻zirkzee
又係一落場就入波嗰啲嚟

幾時有人火魔木仔
我地下季咁踢歐聯死撚緊

會唔會買埋牙朗返去屈返個德甲

挑戰德甲

邊有咁多錢

拜狗咁度縮 點會買牙朗呀
之前好似仲笑蛆洗成億買佢

有利雲邊到洗牙朗
拜唔會晒錢啦

napoli仲好堅持要猜入去個下有趣

蘇牙

拜仁唔急呀朗個位，德甲唔係拜仁又無得贏

以前贏緊嘅巴塞踢到90唔會俾人逼到咁

斬唔到比milik

唔奇
牙朗都似會想去

而家猜波都有難度，唔好講以前tiki taka

控制力同以前差咁遠
今場控球率5成都無

真係衝歐聯 德甲真係wfc
年年都係有一兩隊同佢咬到30輪到自爆

又唔係哥狗教，沙維小白又走左，連影帝都開始老
呢隊疤啲控球同以前差幾班波

lead 緊兩球仲要dum 波鐘食牌

個右閘自己射

牙朗肯去
我諗拜唔岩用都買
賣波衫
Marketing
德甲一直冇乜球星咁

淨係計今年一定係世一啦 開季十定唔知十一場連續入波 復賽之後都keep到個狀態

儲成就解鎖

2個都係後無來者架啦

MSN又係後無來者
世界top 5球員有3個同一隊
仲要夾得咁好
即使mvp bbc 2r都唔係msn 個個級數

牙朗又可以儲四大聯賽冠軍

有下越位入波

C朗咁鍾意佔中，有佢一定削弱利雪，唔覺拜仁會c朗

咁都走唔到盤
napoli班垃圾

疤呢場冇美斯應該都贏唔到

想知史上有幾多人試過拎晒

真係冇位比牙朗 利雲打正前真係好撚勁
要乜有乜

可惜尼馬。。。對於佢其實係恨鐵不成鋼

有咁嘅人咩

好啦今日上個post已經有ching解過，賣波衫球會冇錢收架

去psg兩年後利雲老先去拜
佢應該唔會跌watt 痴線佬
利申我覺得c朗會踢到至少40歲

最尾搵黑鳩 manolas milik炸疤狗應該有d機
不過gattuso堅持踢法仲屌打疤狗都幾好睇

比沙路咁樣
40歲都仲踢得掂德甲

德國係Adidas主場 點會簽死對頭既頭號巨星

性格決定命運
要做大佬
如果好似依家咁 美斯開始墮後造波比尼馬
真係拎金球

分分鐘三連冠會係巴

簽美斯都仲有機會Adidas 幫手

軌成功被血洗安聯

成個球壇用態度決定高度做反面教材嘅big name一定係尼馬

講真，跌跌地啦，不過意甲啲養老聯賽可以睇住黎食

尼馬離開巴塞係兩輸
尼馬淡出主流聯賽
巴塞沒落

晒氣啦 班傻屌開完搶口po柒左又扮假膠話咩上論壇勿認真 人地戴晒頭盔唔好再串人啦

8強開始一場過都幾刺激

難啲 小花走一係搵哥狗 一係就返阿根廷

疤狗揸住兩球先縮
上半場疤狗冇收落去嗰陣都唔知拿玻里做緊乜

你哋隻Varane會唔會放

8強兩隊西甲 一隊英超 兩隊法甲 兩隊德甲 一隊意甲

跌咗啦

都仲係好屈
就咁擺係遠柱捕傳中已經好恐佈

辛祖已到英國
Welcome

四大聯賽應該冇
英西意三個聯賽冠軍就有C朗同丹尼路

賤種
所以我最撚憎啲又捧曼又捧賤種嘅雜種狗

去咗開party

#mufc have decided against operating on Phil Jones' knee after being told it would sideline him until the New Year. Medics are looking towards a programme of rehabilitation instead. United are trying to find a buyer for Jones #mulive [mirror]

如果加埋法甲五大聯賽咁計嘅話，伊巴同佢隻赤兔都拎過其中三個

多仔set deadline因為10號復操
疫情時期臨復操前2日點會畀你飛去第二度party
我諗係去影相做體檢簽約

屌赤兔馬

好似係舊相黎

勞x梳爾

不是

Thiago's game by numbers vs. Chelsea:

91% pass accuracy
9 final ⅓ entries
8 long-balls completed (most)
6 tackles made (most)
3 fouls conceded
0 x dribbled past

其實坦白講，本身天份都唔係好高，打法適應唔到現代足球，係靠勤力補救，最盡都係一線尾二線頭，唔可以話好可惜成唔到材

四弟車又豬波牙

派路做幾日就升職wtf

咕嚕bali唔知美斯後面攝入黎唔應該吹

空炮簡奏

洛賓都有三個

#mufc and Borussia Dortmund have been in talks all day every day to try and find a solution for the add-ons and instalments for Jadon Sancho. They were in contact today #mulive [@FabrizioRomano]
木狗好勤力

德國佬竟然肯加班

full 24 hours in talks to find an agreement :-) it’s a >100m deal, normal...

4年前今日，我曼官宣牙妹回家
4年後今日，牙妹剪左頭髮，個髮型正正就係當日回家果陣既髮型，仲特登問fans記唔記得佢呢個頭

證明牙妹個心從來都冇離開過我曼

要續約了

當年呢個頭返黎就三連勝
如果依家三連勝就2個盃

準備開波又玩頭 幾時走

反普: 賣啦 又玩頭 唔專心踢波

轟狗

咁都唔撚買

只知道辛祖失了蹤
不知道多仔這麼重
挑剔再爭拗 還是簽不到 從你眼中
找到了辛祖幾秒鐘
只不過合約已經不同
沿著辛祖開到最盡
誰若抽身 我連送都不送

佢續約即係辛祖會嚟嘅機會好大

連祖記都玩名宿做主帥

#mufc are close to concluding a deal for Jadon Sancho. #udlatest [@DuncanCastles, Times]

Ed Woodward believes the signing of Jadon Sancho can help make Manchester United competitive again. (source: @TimesSport) #MUFC

咁你就快撚啲簽啦

快啦 屌你老母木狗

今晚除褲

Here we go 得未？
快啲簽完搞下個啦木狗

Sancho已在London 隨時ready

唔記得😅

Real?

佢本身屋企係London 返嚟放假

佢早幾日唔係係多仔練緊波咩定係舊相黎?

welcome to 軌

要趁今日笠佢波衫, 返左德國開操應該唔會再走

有兩三個人嘅ig story同snapchat story都影到佢

2,3個咩人/??

咪係囉，前幾日多仔訓練片入面有佢

一齊開party嘅人囉

用緊第三方去傾deal丫嘛
靠木狗就死撚得

其實駛乜傾咁耐, 睇死木狗都唔會壓到價. 有錢就科水, 無錢就傾另一個啦

睇個樣最後木狗都係直接乖乖咁俾120m

早幾日仲係多仔復操點會無神神比佢度假呀

唔係壓價，係傾instalment 同add-on 嘅detail
蘇sir 講明係top target，木狗一定要買到，唔會轉target

美斯嗰球都foul但我馬仔依球冇foul

現實幾可愛

睇黎已經去到機場見到xxx階段
跟住就到無限48小時

易傷防守差

呢球真係黑

€110m傾到盡啦，係傾點分期首期俾幾多定係addons姐

who?

麥士維

四大皆空 七個一皮

倫敦球會=拜仁私家雞
10:2妓
7:1軌
10:3熱

倫敦三柒

分別輸6粒，7粒同8粒
拜狗係倫敦勁撚過係德國

一場波數據睇到易唔易傷
ching有無諗過去睇風水？

24/24，吹到咁大

有咩要講咁耐呀屌你老母木狗

Send個email等佢覆都幾個鐘

敢唔敢返黎證明自己！

十幾億港紙既deal 傾下都唔比 . 啪隻手指就done deal 好唔好?

35m buy back佢好過80m買基亞利殊啦

本身鐘意荷蘭
所以佢黎曼時 好期待 仲要著7號
無諗過v92唔識用 又可能唔適應英超
都好可惜

但我地要既係 攻中位 佢最多做輔鋒

著起件11號證明返自己
好過買隻比比鳥

雖然唔係唔鍾意比比鳥
但佢嚟曼聯做乜鳩

除非踢 4321
如果唔係咁貴買肯定on9

只要係迷曼 喺支那都會搵你返嚟

唔係講咩
但too risky下既曼聯本身就好難令啲進攻球員踢得好
摩狗就更加添啦

1億鎊嘅生意你想行入去簽個名就行返出嚟咩

Welcome Sancho

迪屁係咪近年難得我曼未完季就簽左既人

木神

搶猁目標
不過無得賴啦佢嗰陣係自己心理素質未夠未Ready
而家就唔擔心 史尼達國家隊親自交重擔比佢
不過返嚟有個問題係要打後備做輪換都未必啱佢

英國手足去木狗屋企門口扔屎未

第四喺邊？

收皮啦4弟 台都無得你上

聽講4弟騎住3弟 血洗埋安聯球場

老鼠響軌個狗竇比人杯呀？

好柒呀
輸到咁都夠膽入嚟爆閘

血洗安聯血洗到痴能咗

佢真係timing錯左
而家先來應該會好好多

V92 On9
RvP Depay都唔識用 搞撚笑
明明係世杯先教完

如果有grealish 做bruno 後備，我曼贏咗足總盃啦

好嬲嬲呀

柏豪咁後生點會肯打後備, 咪玩

買佢等1月halo真係走先諗
但佢依家仲有冇速

咁佢嗰陣心態當正自己球王
佢一沉百踩 好難打番起信心
係去到里昂先知衰同踏實番 無計

你識讀心？定你係佢本人？

佢嚟得就預咗打後備㗎啦
如果唔肯打後備都唔會嚟

Agger
唔後備都只係半主力 大會要呢啲人好平常

4強 前面福頭同占士都hold唔到個波
歌王同mctom又冇態
有冇比比鳥都係一9樣

但唔會用80m買半主力囉

c朗一定係正面教材

希望kai見到琴日軌咁垃圾唔好去軌
聽拜狗講等多年先去拜狗

grealish 咪hold 到波囉，點會冇分別

kai 前兩日自己都踢得唔好

咁可能黎搶辛祖呢

自己交transfer request 幫手壓價啦屌

準備續約啦佢

咁冇上進心抵佢成世踢垃圾隊

咁依個係價錢問題啫

其實唔明點解軌咁想搶kai
明明同契仔Mount 撞咗位
後備仲有巴克利

笑撚死人咩大佬
輸到咁撚樣仲做爆閘狗
我哋用第三打飛機
都好撚過你台都上唔到啦4弟

pulisic werner ziyech
mount kai
kante
433全攻型 巴鳩利龍虎切呢啲波牛就算鳩數打後備啦

死傻西

用自己血唔係血呀

Werner 單箭頭打唔掂
留名睇多一個人入去墳墓

你呢句同話有1415唔買Bruno差唔多

搶佢老母 比110m喎 比完唔洗買中堅

進攻咪kai壓上啲當打多個前鋒

唔計簡迪打唔打到逗後單防中，佢傷咗完全冇人頂

mount有排練同巴克利後備料
要upgrade一定買kai喇

復賽後一路都試緊kante單防中啦

中場咪輸晒俾人囉
分分鐘未傳波去前場就打荷包

前場四人淫亂走位

你將mount 同14 15 比？
人地打正選軌唔係勁，但起碼叫入到前四
我地14 15打正選跌落到降班區咁濟

個3中場簡迪巴鳩利mm都出過
巴鳩利換kai影響唔係咁大姐

Mount點都好過1415啩

試緊又唔代表打到
干地一開始用佢打單防中輸到仆街，轉3中堅先贏到開巷

木狗做嘢未

如果佢另外11個都齊腳，我同意買kai 係可以upgrade到成隊波
但事實係佢仲有大把位要執丫嘛

咁撚狗同干爹踢法都唔同
我又唔係講緊點樣出會最勁
我係講緊覺得撚狗買咗kai會點出姐

咁巴克猁同kai功能唔同
反而mm 換Kai 就有得諗

林伯似玩以攻代守 谷爆個前場
執後防? 軌諗下好喇

所以買rice

CA KAI TIMO Ziyech
Kante Kovacic

好撚勁

好似話想買黎打cb

拎左都唔光彩 一場過既歐聯

今年打得最好嘅高華錫都無咗
根本而家買Kai係多鳩餘
買後衛龍門好過啦
不過最好佢追到Kai 下年前四少個對手

俾軌買到Rice就麻煩
後防穩返少少已經好難贏

最好買到kai 前四少個對手😂😂😂👍

我唔明點解咁多人係咁話中堅廢
有冇諗過我地中堅受壓咁勁，都係英超失球第三少
如果將我地中堅放去鏝利，我覺得一樣做到最少失球
我覺得而家最大問題係前場組織力太弱同埋表現太唔穩定

唔染番金
金型好多

我認同wo

佢地一路唔解決後防問題 我都覺得唔會有咩成就
要知道中前場出盡都係5~6個
你估真係場場大數咩

圖

你岩呀，我都覺得排唔到一個岩踢嘅陣
所以我先話唔明點解佢要高價搶

除非真係推kai 踢target man 假九
米九嘅費明奴

佢同zaha都係

而家已經前4啦

復賽後Full team排第二 其實問題唔係真係咁大
反而係板凳唔夠一傷或者攰或者無狀態就死
中堅問題係傷 如果唔傷一定唔使買
馬迪打唔到足 一係補一係交學費比麥湯/Fred
閪龍輸少幾分已經好好多

呢個真

咁又誇張咗，佢地下年點計都穩入前四啦
今年都前四，邊有理由買多兩三件反而入唔到

有

啱呀今季中堅其實真係算係咁
反而好多時失波都因為中後場後備力量太差而造成

都係
不過下年熱刺同阿妓 應該唔會再咁柒
仲有李城爭下

都係嗰句
車仔架船入緊水，而佢地仲裝大炮

totally no mood to 捱夜睇

下年阿迪達摩2追緊上嚟啦

梗係最好買唔到啦
邊會想見到軌upgrade 自己個陣容

佢應該知自己事 做legend仲好

ching你個名好搶口

上半季失好撚多角球
全季keep 住輸閪龍派膠同近柱

望車買kai唔執後防仲好

同埋玩Zonal
未夾熟好合理

2020仲摩2季 算撚數啦叫佢

後防多新人
上半季未夾熟 好正常

我哋摩二阿Sir後最高分第二喎

我幾鍾意車狗個kovacic
好似好唔顯眼同比人低估咁

咁咪睇下條廢老下季帶咩出黎囉

Kovacic明顯一線

逗佐呢？

想知喺你眼中嘅尼馬高度有幾低

撚狗唔鍾意用舒服哥

賤種又浪費一個球員

可能爭個米奇老鼠盃開心下呢

係衰無咩end product

但軌條中場 真係算唔錯啦，撚伯咁都玩唔掂

我地除左正選幾個 後備得湯同費特 叫用得下

佢應該已經世一咗

如果e家既世一 明顯係利雲啦
尼馬龜係法甲 歐聯又柒撚埋 邊忽證明世一

想知尼馬點chock個波上嚟

後面失幾多，前面入返夠

腳尖撩起

我諗失最多係係曬馬迪同妹果段？

所以咪話，當佢天賦先天條件可以去到世一高度，但態度令佢去唔到世一，當然冇得如果佢留巴塞可以世一，但平時條友爛玩又細路仔性格

巴西仔性格係咁，細哨 一樣係咁 癲瘋期又短
不過佢癲瘋果陣真係好撚痴線

尼馬巔峰係msn果陣，但呢個又未必係佢潛力最高巔峰

唔覺依家回家會有幾好 無速打翼喺英超無得玩
Zaha仲好啲

E到d清話老不了，matic夠做啦

係lo，佢有顔色好睇好多

續約啦

真，matic bruno pogba三個打中場，根本無防守，乜中堅都死啦，又唔買防中

係台下拍手啦柒頭

點會無防守

你係講workrate低 coverage唔夠
俾對面overload 搞到中場防守成日都好易俾對手打到去禁區頂

所以咪話要買防中 要coverage好高 頂Matic 個位
再學鏝 痢 由前場final third開始防守

其實bruno 黎到之後開頭都做到

勝利十一到6月尾就個個都跑唔到

始終都係美斯球隊
人地nike就係唔想佢屈美斯之下先拉佢走
不過佢自己唔專心足球又真既

原來老鼠又改咗名

叫咩 好耐唔見佢上波台咁嘅

所以中醫話一定要買中堅真係r晒頭
無錯而家對中下游衝撞式前鋒有啲危，但係咪應該要令到隊波對中下遊可以壓住嚟攻，而唔係諗住點守呢
睇下曼城，中堅廢到咁都排到第二

隊波中場後面最主要都係普巴同馬迪兩個，但係大家都知馬迪有時自己都會帶波殺左上去，結果得返普巴係後場防守。

滿血既馬廸點會唔夠防守

你可以話掃蕩力唔夠 但唔代表防守差

防守都有好多種方式

#726

Lewis_Dunk

反普：又剪頭髮即係冇心機踢啦 躝！

因為曼城前面入得多平衡番
但你睇佢同上季比 就知防守拖累佢地幾多

所以應該要買
右翼- sancho
攻中/中中後備-vdb
防中輪換- rice
左右閘輪換- Alex telles

先有機爭冠

telles 勁咩
rice起碼70m

最後
Lingard重新如新添猛將

LAN 啦

之前聽有研究開蘇斯克查執教過球隊既人講，蘇斯克查教過既球隊係死球處理（不論攻定守）都唔差，係唔知點解係曼聯就衰咗

kai去嘅話係正選攻中
4231
kante開始多傷 唔會全勤到
中場個2 係佢,kovacic同佐真奴輪換
反而mount就應該做kai/pulisic後備

呢度加埋起碼300m

出波好正 完美解決到左右閘攻力不足問題

黑店 不了

30m渣喎

迷妹黨都有出頭日子
所有反妹既都係弱智

全部空炮

唔覺得佢留喺巴塞就會做到世一
MSN缺一不可，但係美斯永遠都係主角

真所以呢幾年好難爭到冠

先唔講佢有冇世一，但我諗爭奪世三應該不成問題，而家世五都未必有

飯仔 70m都要啦
英超即食 英撚 我曼買又貴d 重點佢真係岩晒e家既踢法

踢足38場英超90分鐘 場圴3個搶截 真係算好撚勁

世一以外，邊個care你3456
同一位置比較，單講左翼位，暫時邊位挑戰到佢

爭冠仲要運氣既

因為太依賴 龜去頂 隊隊都搵幾個搞佢

所以近期都開短多

咁買兩個已經200m

仲要接到matic 班
同埋好驚matic 比so9 chur到變人乾

係 今季猁自己踢得好之外仲要啲主力少傷 你望一望鄰居啲人傷到仆街

好明顯係笑緊返印象流

咁我地Pogba 都傷咗半季

牙朗?

其實如果用麥隊做target引走守衛，之後有隊友識衝頂既話，角球既威脅會大好多

當年舒拉達連個stat都好靚仔下

無錯，中堅夠晒人
隊長、L2、拜利，三個放眼英超都一定有正選水平
仲有杜安沙比、鍾斯、細緊，一定夠用，反而係睇唔要邊個
好多人話成班文員，買多幾隻穩陣
但係去到爭冠就要一部分程度睇運氣㗎啦，爭標隊邊隊少傷咪邊隊機會大啲
唔通每個位都要準備幾個位咩

如果石頭20m deal唔deal

平均一年 曼買人淨支出係 1.2億左右
今年仲要疫情... 應該再少d

所以唔可以怪晒木狗 點解要add ons 到70m
因為咁樣先夠數買到第二三個球員

福都傷左一段時間起碼下季有買到啱用既人而全部人都健健康康

牙朗唔計啦

木狗快手搞掂sancho 單deal 之後搶Thiago 啦

傷一次兩次就話運氣姐
你諗下T仔鍾斯拜利呢三個近三季傷過幾多次

收到風今晚搞掂

現實
RW - Lingard James
CAM/CM - P
CDM - McTom
LB/RB - Rojo Dalot

C9最大問題係轉守為攻能力麻麻
又係掃蕩型覆蓋能力又唔大

最好笑係好多人仲用緊Rio vidic 黎做標準
大佬呀邊有咁多Rio vidic 呀
買到都當bonus 啦

640播緊波圖對曼聯08/09 歐聯八強次回合

其他隊我唔知，但曼聯就係年年防線都有潮
而且次次都係好嚴重！！！
鐘斯rojo唔賣 一直唔見得條防線夠穩健

睇個背影就知係mike癲

屌 done deal 未

希望係

到時見到班文員上場自爆
咪又係屌晒鬼
呢家講到好似會諒解咁

9號波衫

咪玩9馬仔

Agger

Bruno
Pogba Thiago
咁嘅中場應該幾好J

呢個陣都掂

其實點解我地幾個巴打都J rice?
有風傳過咩？
好似得傳都係傳軌？

今晚搞掂續約

最撚神奇係泰亞高早排傳過利物浦後之後就好似無哂佢既傳會消息

場場8成控球

猁狗乞衣黎
邊有錢買人

人工好撚貴
蝗疤鈀鏝唔要佢就好難搵到佢心目中人工

無J 事實係要簽lee 類先接到馬廸

我曼比得起

呢條中場線
唔係唔得
但要做到痢鏝果隻前場防守
盡快迫甩對手

被動防守嘅
每場俾人禁區頂4-5球遠射都似

其實唔一定要同類型
堅尼 卡神 馬迪 都唔同類型 用到夾到就得

英國班手足放緊假？

仲唔幫手加速

你都識講滿血，條友一季keep到幾多場咁fit阿？去到尾果幾場都已經攰到爆哂啦，仲要講到而家佢無替補咁，可以捱到幾多場？

C9覆蓋面好大wo，係除左搶波一無是處遮

清完山齊士，有薪金空間

要簽掃蕩型 ndidi囉 根本係高大版干提
不過唔知會唔會又有人屌話佢做唔到轉守為攻

飯仔比較平衡d 可以逗住踢 又可以埋到身 傳到波

失蹤了 第四天
來到了 辛祖必需 簽的約之前
期待你會慣性 三點三傾過 待done deal

Ndidi 仲貴過rice

真係唔覺，可能我覺得麥湯 干提果類走動先叫大

日撚日講煩撚到屌你老母

你仲撚煩啦，扮大袋，原來冇人識你呀

講真你話如果講替補 麥湯頂matic拍妹 一定夠做

sob呢刻未必會買防中 始終仲有fred mctom

fred 再進步少少 交失少d波真係唔差 今年打鏝都係fred mctom

數據上黎講，Ndidi係防中版既 Awb 4.x個搶截
基本上佢又係單對單既情況 無敵 仲要高大頂到波

所以佢貴唔係無原因（加上干提果陣賣太平 唔會再做傻仔）

你條傻西出現喇咩屌你老母前幾日先俾人屌到仆街 入左歐霸starting11未呀 死撚開啦要吠就

牙fred 其實真係雞肋黎
防守又唔掂 得個跑字
進攻又冇 淨係識得打one two
過多幾年遲早賣

block我吧

2件都要進步
肺炎之後mctom 同fred 好廢下, 節奏好亂

現時能力計我寧願出fred多過麥湯
麥湯傳波能力麻麻仲成日play safe

真心 如果e家賣到 我都想賣佢換其他中場選擇
買後備攻中又好 買防中又好

我反而寧願出麥湯先
起碼中場唔會咁易比人中出

唔覺得佢會解決到中場問題
依家最大問題係中場防守力有速度掃蕩唔夠
Matic太慢
妹妹防守唔夠
俾人一打就穿
所以成日見到中間空晒直接對住兩個後防
但係隻龜同冰人又唔係快
Rice係識逗着踢但係太慢
Partey Zakaria先係最佳人選
仲可以解決到妹妹唔敢上嘅問題

你睇番鏝 痢
3中場

都係一個逗住
兩隻跑狗

曼嘅話其實Bruno workrate 好夠做
但Pogba + Matic 兩個coverage 都唔高
要由前場開始壓迫防守好難

變到成日縮 俾人容易去到Final third

最好好似法國咁
Pogba 逗到最後打deep lying 較炮 放長傳 間唔中後上
隔離擺隻Kante 型跑狗式防中 + Bruno 兩個搶

由前場開始做迫搶

Agree
Rice完全唔係跑狗防中
掃蕩又唔夠勁仲要好慢
買咗Sancho之後根本就係要複製法國打法
所以搶Partey Zakaria啦屌

Kante係轟 點解冇出？

掃蕩型防中Sob好似冇咩興趣
依年傳極都係rice 同 vdb

成日覺得lee 隻黑肉腸 好似踢b2b多d 同麥湯差唔多打法
利申：只係睇開球王片 無睇佢踢馬體

如果認真要純掃蕩 逗撚住普巴 般奴 真心ndidi係最佳

有人黎就一下埋身攔走個波 比返普巴

蘇斯克查佢係咪想要一個work rate高，而且又有組織力既中場，而唔係單純一個掃蕩型中場？

好難直接比嘅
利狗3中場全部workdog但係對閘超offensive minded
我地創造力喺晒中場 兩閘偏防守

鏝根度簡/dsilva/foden都唔算好跑狗嘅

成季係咁傷
不過佢呢種踢法愈老愈唔值錢

飯仔掃蕩真係唔勁？ 場圴3個阻攔wo

work rate 高 防守力高一定優先啦 似係中意馬迪類型 守到又控到 肉腸sob未必諗

岩啊 如果佢要單純 掃蕩
佢場場擺費特or麥湯 9跑9掃都得啦

歐霸入唔到starting 11咁又點關我真人乜野事，你都幾撚on9
唔怪得扮風紀屌我呢到都冇人幫你

根本想copy其他強隊打法 三中場 中堅一定要猜到波運球上去 而家基本隊隊強隊都龍門球開短再慢慢猜

為左Winwin
Lin都係快d走啦
去愛記 Newcastle 頭半季應該有正選踢

半季後後備

再下季打英冠

Lincho！

法國踢法點踢聯賽
要複製法國打法買sancho都唔夠
要買埋claim
重要我地啲角球咁屎

但係根本copy唔到
人哋前面幾件逼搶咁勁
梗係唔使大肉腸
鏝控球技術波底都咁勁
猁前面幾隻跑逼搶勁技術都好
我哋前面幾個控球咁曳

同埋法國主打防反
陣地打住烏g點
覆製法國對住下游low block我地無柱躉好難搞

我驚佢變包鳩藥膏

唔想用vdb 做防中
好曬料

有樣野係重點，唔知係咪受卡神影響
Sob戰術上 兩閘一上 防中就會落中堅位做3中堅
睇過好多次都係咁

所以先話點解 麥湯同費特都唔滿意就係咁
因為佢兩個都無咁既意識

Lin講到明唔想走

福馬辛控球技術一啲都唔差
反而迫搶係coaching問題多過球員能力問題
球員體能廢無氣迫另計啦

真啊 睇佢d波我都諗返起藥膏

技術唔差但係控球唔夠勁
控傳唔夠好，仲有最重要嘅逼搶意識都冇
單打獨鬥一個人衝入去禁區都得嘅

忍刀四人眾

狗飯 明白嘅唔好睇曼區囉Quit 曼區囉你成日都會見到學友㗎

Ching sick ball
可惜兩閘進攻太廢 破唔到大巴陣

但蘇蛇唔似係想抄法國
佢要防中落中堅位做波上去
咁就唔可以要一般黑肉腸

媽的貢丸

dalot又出現番

馬福辛邊個控球差
都係嗰句 迫搶組織要靠coaching

掃蕩勁過m39好多
傳波有返咁上下
同埋唔會淨play safe

#mufc have decided against operating on Phil Jones' knee after being told it would sideline him until the New Year. Medics are looking towards a programme of rehabilitation instead. United are trying to find a buyer for Jones

宗師上次踢波係咪足總杯入波個場

唔叫差，但係未到top，你唔覺福馬成日都會有低級失誤甩波咖咩？

100k 人工
我係佢打u23 reserve team都唔會走

去到第二度人工最少減半

分分鐘再下季打英冠又少d

有面對面傳失(畀人截/唔到位)
但係唔覺同控球有關

如果要變
可以買返個掃蕩型防中同強攻左閘
比awb 主守 同 防線前加一道屏障

應該會比宜家更攻守平衡

唔知點解福馬咁多年都係咁，總係差d穩定性，成日喺前場無啦啦甩波，搞到進攻總係唔夠順

華倫隻Gaya有冇人知而家點
好想要隻勁啲嘅左閘
列基朗好勁但應該都唔夠其他人爭
Telles又27

仲有兩日點解唔比返屋企

中堅留龜 冰 b
入多隻後備/留屎波 清9晒其他

Dalot跟隊去打氣

被人打防反 爆到仆街

mata個罩

之前awb 拜利都試過調轉

Memphis Depay on his time at Manchester United: "The problems there were my responsibility, I blame no one for that, I didn't perform. If I had stayed there when I see how they play now, with a new coach and young players, I would have given everything"

Bw 完美接班喎

西葡

報紙日日傳你唔屌報紙老母
吹幾句都咁認真

去緊德國？
辛祖係英國點算

你如果要好似顛峰簡迪同費查咁全場掃
先叫掃蕩
Sorry, Rice真係唔係嗰家波
3 tackle per match=/=掃蕩勁
Matic都有2.x
但唔會有人覺得馬迪係掃蕩勁
Rice 啲防守都係塞中間為主，少啲周圍走

做下體測參觀下carrington先

都要影相拍片，唔係點官宣

24/24唔講以為木狗溝女

咁樣zakaria 都唔係你講果種掃蕩啦 要講都係ndidi先

再加上馬廸唔係通勤先得2.x
飯通勤到踢足38場90分鐘 都有3....

其實psg個gueye都唔錯既
個陣係everton都覺得佢唔錯

根本好難靠一個人做哂掃蕩工作
不如叫前面少啲交鳩波俾人打反擊好過

交波咁穩陣咪變返v92足球

你要踢得risky本身就會多比人打反擊既機會

咪On9
唔交鳩波=唔進取？

呢家前面邊有鳩波
傳失得最多既係bruno

但係bruno一傳到就好大威脅

又爆post

咁不如叫普巴般爐打掃蕩好冇

Bruno攰之前 有60% risky pass係俾到
後段3球得1球係睇到俾到
好彩馬果球俾到

有時佢啲波係心急得制
火候可以再好啲

助攻1001

所以前面傳失根本係好難避免
前面傳波risky都係sob既打法

事實普巴個位一定要幫手
球場咁大點靠一個球員掃哂

一定要冒險 太穩陣創造唔到機會

1001